[禍必及妻兒］含大狗仔搞ocamp風流快活

聽講呢條友係警二代/狗仔
住警察宿舍，老豆係犬
今年iss ocamp男cap有佢份，聽講係pink house

”Choose Your Side”
iss本身已經出名chur同淫
真係唔知會唔會灌醉你然後帶翻去警犬宿舍
呢個時候仲搞ocamp已經夠on9
仲玩唔玩狗仔搞既ocamp就自己諗
如果你可憐狗仔呢排壓力大就去支持下佢地啦
不過玩玩下成推防暴狗沖入嚟就仆街

光復香港
時代革命

禍必及妻兒
係你地講架

屌 推撚到隻狗仔仆街為止

大家唔好推

恆大學生報名未

唔撚dem beat係咪會噴胡椒

推到含大人見到

屌 之前oday翻去見到佢地個booth噴晒煙
嚇死我 差啲以為有tg
差少少就攞左個蒸魚碟出嚟
利申：fm

今晚見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之

推

含大仔輕推

佢老豆會唔會帶隊入去護住仔仔玩ocamp

想問一下樓主咁我應唔該繼續報
仲以為入左含大有得玩ocamp可以扮下大學生
我唔想tyson yoshi bb有事

只能話你知，報左都有得退錢
推到tyson見到咪得

Push

狗仔

push

不要推

Pish

P牌推唔起

好撚慘。。。

你話邊個先

不了

Fc左未先
咪又係到私怨

勸左你地唔好推咖喇

唔好再推, 大學生黎架

咪推啦

零號 0仔

唉我唔識講 身為佢朋友嘅我 唔知點好。。。

咁日日比狗打班人慘唔慘呀

手兄慘啲定你所謂嘅朋友慘啲？

咪撚推呢啲垃圾

捉番幾件fm返去比老豆玩呢幾個月佢都辛苦喇

雖然我淫面 但係都唔好捉我去做慰安婦

樓主=私怨撚

恆大果然

Cls私怨撚

我痕從來都係平行時空 大家想抽離一下歡迎黎我痕 三個月黎毫無政治氣氛 早幾日恒鏈有大約30人 少過小學生 巴絲想放鬆想飲酒打波溝女賭錢無任歡迎

靚仔到咁，唔好再推

呢條友成日夜蒲 專食肥西

推！

狗樣

狗仔正仆街

佢自己本身係藍定黃？

燒山唔會攬炒, 只會益林鄭

藍扮黃

含大狗仔 抵你讀含大